罷食元氣仲難過中共支爆系列！！！！

10.10 19:30
奧海城 元氣壽司

屌你老入面仲要好撚多係年輕人 2十幾歲既

捱1

捱2

推3

推4

推5

推6

可能人地係入面食薑

推7

飲茶食薑都唔撚得

真係好垃圾

垃撚圾

自修室wo

可能人地仲有積分呢
我仲有130分未用
想食餐130蚊當免費餐

咪撚再食元氣